p牌轉正式牌疑問

想知係p牌滿1年，

之後個3年內要去拎正式牌，

定係會計埋p牌個1年？

即係p牌滿1年，

之後個2年內要去拎正式牌，

係前者定後者？

同埋而家有得walk in p轉正式牌未？

前

有
月頭換完
好少人
等左五分鐘就搞掂